召喚所有紋身愛好者(3)

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (Q版)
jktattoohongkong
bubblegumtattoo
i_am_jameslau
vince_yue
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- Andy chan ig: crack_88
- bigsammytattoo
- chiuman_emma
alchemink (潑墨)
華仔 (ig : wawong0201 ) ( Dot Work, Mandala )
68 tattoo : jelchan
lovinkit: alan yu
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Sean (ig : ST_TATTOOHK) (black and grey, 剛剛2016香港紋身展三日拎哂冠亞季軍)
Den Fok 九哥 ( ig : DENFOKTATTOO ) ( 彩色, new school old school )
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
The Company Tattoo HK
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)
Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

深圳
彫國刺青(ALTAR TATTOO GALLERY)

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然係戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)

保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都係只係for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都係
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之餘仲要整花個圖我諗大家都唔想架係咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該係好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水沖一沖 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

Q&A
Q:紋身幾錢?
A: 紋身無公價 價錢會因紋身師心情大細、複雜程度而影響 亦有斷鐘計法
Q:紋身/咩位有幾痛?
A:

Q:紋身會唔會影響搵野做?
A:紋係衫褲遮到既位或者做左野先紋
Q:求介紹紋身師
A:第一頁

字體網

by 食屎狗係你巴打
準備紋身既人 係人都知紋身係跟你一世 所以簡紋身師真係要認真小心
同佢傾多D你想要既感覺係點 有咩唔岩心水一定要講出聲 唔岩改到岩為止
如果佢嫌你煩唔聽你講就走啦 哩個紋身師唔岩你

決定左係我生日前一日同屋企人坦白個紋身
仲有幾日就係 好沈重 已經估到佢地會好失望 鬧又唔係 我都冇俾其他選擇佢地
因為我都已經冇尊重佢地 自己去左紋
紋完已經好後悔 冇後悔個紋身 但好後悔冇問準阿媽阿爸先紋 先斬後奏

睇左幾篇article講關於點同阿爸阿媽坦白 覺得幾好 唔知post唔post到link

2015年香港紋身展得獎名單, 供參考
And the winner is... Master Shige, Yellow Blaze Tattoo, Japan, Best of Show 2015. Portrait by Jesper McIlroy. Full competition results below.

Day 1

Colour Category
1st Davee (Poland), (Freedomtattoohk)
2nd 彫鐘 (Taiwan), (彫鐘入墨)
3nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)

Black & Grey Category
1st Jimmy (HK), (Freedomtattoohk)
2nd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
3rd Lama (Thailand), (Phuket Tattoo Lama)

Old School Category
1st 淘野頑 (Taiwan), (Cat Town Tattoo)
2nd 銘 (China), (76 Tattoo)
3rd EN (Japan), (Detroit Diesel Tattoo Works)

Day 2

Colour Category
1st Shige (Japan), (Yellow Blaze)
2nd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo Family)
3rd 彫柏 (Taiwan), (彫其一門)

Black & Grey Category
1st 彫泳 (Taiwan), (台灣異刺園刺青)
2nd Tengu (China), (76 Tattoo)
3rd Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)

Old School Category
1st Danaka (Korea), (YM tattoo)
2nd Liu Wing Kin (HK), (Soul Canvas HK)
3rd Mike Boyd (UK), (The Circle Tattoo)

Day 3,

Colour Category
1st 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)
2nd Ryuhon (Korea), (YM Tattoo)
3rd Jeff Law (Malaysia), (William Tattoo family)

Black & Grey Category
1st Sean (HK), (Sean Ting Tattoo HK)
2nd 王乃俊 (China), (上海越域刺青)
3rd Reeve (HK), (R Tattoo)

Old School Category
1st Bez (UK), (Triplesix Tattoo)
2nd Tofi (Poland), (Ink Ognito)
3rd 沈陳雲 (China), (上海越域刺青)

10個會比紋身師Hi 你的方法

-------------------------------------------------- 我是分隔線 ------------------------------------------------------

想紋愛隊個logo，純黑色、拳頭size

圖既複雜程度大概係咁，我到時會直接print埋出黎比佢跟住一模一樣黎畫，有冇推介？

留返個靚名

留名
準備過多幾個月就再紋多個
好想快啲炸哂隻右手

想紋d咁既風格 有無推屆?

推 post 留名

韓國nadi

係旺角搵都得 因為照住黎紋
一方面好多cfu貪易會做
另一方面好多因爲照描唔做

照紋有冇推介

有考慮過佢 不過佢洗唔洗5千一個
定more

有冇人試過Fridays tattoo

我自己又無乜推介
見朋友係百寶利紋都ok 但呢棟野好似有一，兩間係垃圾黎 小心啲

睇你size

Front arm

我知dr_woo 16k 一個

新po留名

之前係旺角紋咗個
紋得好差 紋字
第一隻字幫我紋咗細階
因為係背隻 返到屋企先發現
後尾聽人講佢仲係學徒
以後都唔會搵佢紋

咁dr woo點比
4-5千蚊front arm正常價錢啦

未紋過想紋 到底點先知佢係咪學徒

點解有啲紋身可以咁鮮色咁靚

定係初初頭先咁靚
過多一排都係啞色

你睇下佢之前啲作品先
無得參考就唔好搵佢 香港地好多紋身師

通常係紋完影個一下最鮮色
好返係會淺啲 擺一兩年會少少化更加唔出奇

係咪有啲色keep唔耐？

見藍藍綠綠好靚

淺色比較難搞

咁我紋深藍呢

好嘅紋身一定係紋嘅時間長 價錢貴 同痛

因為用排針上淺色只可以上一次 上兩次會變色 所以好難控制 要好有經驗嘅紋身師先紋得靚

所以識紋一定紋傳統野 紋到十年八年之後又有另一種風味 long lasting

鍾意水墨風但係唔想齋black & grey

應該係話
一係要識保養 一係本身要搵個好師傅紋

啲鬼佬成日曬太陽 個紋身過左十年八年化撚到好柒
去布吉見得最多係班鬼佬阿叔紋啲old school

相反日本人個啲 就算用手刺
佢地唔會成日曬 所以上左年紀都會keep到下

我有個紋身 突左出黎好核突
有無得救 同埋原因係咩

因為其實有句字想紋, 如果唔係香港紋就諗住嚟緊去台灣旅行個陣紋
但驚緊會紋得唔好 因為句野想紋係個顯眼既位

點睇依個tattoo artist , 黎緊想搵佢紋

因為師傅技術唔好 對皮膚造成傷害太深
道理同整親留疤一樣
無得救

果時心急仔 walk in 紋

留名

咁你搵定啲出名啲嘅舖頭

不敢認同
時間短都可以做得好 karl宜家手勢都好快
痛係睇位置

見有人推介過無盡紋身 唔知約唔約到
雖然佢周街都係但唔夠贍是但入一間

粗線先痛因爲針粗
時間長唔長睇個人姐

dr woo同mr k d線幼又快手唔通唔好咩

想問過左成個月仲有部分位未甩焦正唔正常

Fridays tattoo hk 呢????!!!????!!!!!!!

正常
唔好突登整佢

有無巴打紋過呢位？ 好撚靚

lm

依家成日 diy stick n' poke tattoo 好正

原來都有 hand poke 痴線佬喺到

上撚左癮

scexx tattoo的話記得要搵男師傅

你復原力低,唔痛就ok

唔該晒
咁再問下搽紋身膏可唔可以令佢快d甩

個傷口發炎，無咩野自然會好返

自虐得黎幾正 去過池袋搵Horimitsu tebori
香港有咩handpoke專家？
得大狗？

啱啱係泰國廟到紋左身

廟？
Details

係wat bang phra即係曼谷隔離有間好出名既sakyant temple 啲刺青廟黎
佢有好多圖案俾你揀 都係啲經文咁樣 有好多意思
紋完就去搵師父加持

唔清楚，我自已做

巴打你係點diy

有無書法紋身家推介
唔要joey pang
都唔知要book幾耐
想紋一句
大約14隻字係腰紋去到大腿
同埋而加減緊肥
減完先紋會唔會好

自己poke埋咪已經係專家

google 大把鬼佬教學

簡單圖案姐

honchee
減完先會好啲

成日幫啲frd poke

好鐘意欣賞人地既紋身 自己都想紋 但比屋企知道實打死我

怕甚麼？

幾吸引

正喎

新POST留名

紋個隱秘位先囉

早幾日比呀媽同親戚發現左我個紋身
佢地第一句問我係咪印水紙
呀媽好鐘意我個紋身 因為係全家幅

想去 不過返工撞哂時間

唔知係咩design

好似無乜特別

新post 留名

見親戚通常著長恤衫 費事問長問短
有次出街無著到長袖 撞到親戚
第一句就話做咩搞埋呢d野

好想紋個細細個嘅係腳眼對上果個位
但完全無頭緒

呢啲親戚真係要一句飛埋去問佢"邊d野？"

想睇

好少人講 Galaxy Tattoo Hk!!!

泰國有啲驚

之前都有flash day

有去過galaxy紋呀 個次有個guest
同埋有相熟紋身師
個條街好大陣weed味

上網睇啲墨水係共用？
同埋本身背脊有個公仔 所以驚影響整體觀感

雖然好有興趣紋符

我果個墨水有換 針就要自己加錢換 唔換就淨係消下毒咁
我果個師父一下廿針起咁落幾辛苦下 隔離果個意大利佬吉左幾分鐘就頂唔順 俾班泰仔係咁笑

痛過普通紋身？

我覺得係 一黎時間長啲 二黎我個師傅落針幾重手

紋符d師父點會錫住你

有無巴打知nadi識唔識英文？

想booking 但唔知直接搵佢講英文定搵frd 幫手譯左韓文好啲

直接英文ok

今年紋身展出左日期啦
9月29至10月1
希望到時有啲未見過嘅guest

想紋59ash右手嗰啲style邊間會靚啲

我之前去溝邁搵咗個阿贊刺蝦條，3年啲色仲好靚，啲經文都無化

想問下紋左身既巴絲返緊咩工
有冇話啲人一見你有紋身就標籤左你

睇下你咩工
我公司唔會
利申 ： 做旅遊

紀律部隊
暫時紋左喺遮到既位

同問 我都覺佢炸手靚不過唔知佢邊到紋
Between佢手勢都好ok又靚女

咁都手勢ok

手勢.....

如果想紋traditional style 有邊個紋身師好推介

睇女就睇女啦

日式？西式？

手勢好真係笑撚左

西式

LM

樓上個名

我紋左手指
但真係好鬼驚甩色
搞到而家做乜都就住就住 避免用個隻手指

紋得手指就預左化

琴日突然心血來潮走左去紋

你要識做呢

岀到嚟係我想要嘅嘢囉咁
紋過兩次咋我細路仔唔識世界

各位巴打
Edwardchung852
呢間如何

大家揀好未？

有冇人去過 hktattoo_mini 紋身？

想紋呢幅係背 有冇係香港既紋身師紋呢種類型靚

第一頁有介紹日本紋身 ki210

Book左先定walkin?

未睇啱 太多要逐個search

拎住圖 到時候睇岩約師父得唔得呢

好想揾josh lin 紋 好鐘意佢但應該會好貴啊呵

Dust Wu

Star crossed 粉絲留名

Btw....遲啲想紋隻大鼻同怪獸公司隻毛毛，但係要好真實既，有無推介

想搵Davee blows紋，啲彩色style 好正

拎住圖定拎住相先
如果係個度比圖照紋 其實無咩意思
我年年都有去 好多外國師父淨係做自己啲flash
有啲會可以freehand 睇人

panther
不過要比隻臂佢 我成日想 但係要諗清楚先
我等緊好多外國紋身師

我右手紋左new school style,所以佢啲圖應該岩我，左手就遲啲可能開發埋紋traditional style

朋友話比佢紋痛到仆街

有無巴打推介下首爾紋身師傅，星期五去想紋一個記念下

想紋胸肩上臂背用Tribal totem有冇邊個師傅好介紹？

Ig 見到依個紋身

想問下依種風格香港邊度有

暫時知mofo有

想問下想紋幾點
邊間師傅手勢比較好 冇咁易出事？
利申想紋個北斗七星係面

香港想紋Tribo Tattoo 有冇邊個好介紹?

直接搵gmaz囉

幾點好難出事

rock johnson個啲？
呢類tattoo黎講 每個pattern都代表住佢嘅family
如果你真係要紋 記住要有自己獨特嘅design 唔係就紋左人地老母上身
照我睇香港應該無

有無人知就咁紋一句句子搵邊個好？我之前兩個紋身都係搵karl同keno紋，但字好似唔係佢地style

試下ig搵 bigsammytattoo 睇下岩唔岩，見佢都紋開字

類似佢果D
我自己有D諗法..
但係我想用Tribo既方式去呈現出黎

好想紋身，但係諗唔到紋咩好

係咪我問題 我紋膀頭完全唔痛訓着左

終於就到時間去曼谷完成埋個紋身
年頭落曬訂買晒機票酒店但有事去唔到
8月去完成佢

利申：本身有4個，完全上左癮，但限制自己隔年做一個

巴打可唔可以介紹下曼谷有邊間紋身正，成日覺得泰國就係得刺符，我都係破處開始一年內紋左3個

黎緊去曼谷紋
搵左間叫inkception

想紋3隻英文字，有無地方可以快刷walk in

麻麻

巴打係個到紋過？
唔係啊嘛

我都係inkception紋過..都係麻麻

我另外去左間叫Sak Lai tattoo studio, 係同一層, 幾好

Inkception搵左邊個

sorry 忙記, 你紋咩style ?

*忘

類似呢種風格咁 我打算搵trippy6

我唔係佢紋, 另外提提你去之前同佢地double confirm好d.

有啊 今日特登line多次
巴打介唔介意講紋左咩圖案同幾錢

紋左個mendala 10 cm直徑 約5000 baht

有無巴打去過tattoo on the road 紋，有無咩特別
因為今次只係紋幾隻字（唔會伏掛 ）

紋幾隻字無野啦

想問下紋完兩個月 暑假想日日去游水
對顏色會唔會有咩影響？

曬太陽係會有影響

文道yeeki架喎
咁都伏仲可以搵邊個

有其他師傅/學師 見過有學師真係一般
但正常紋字都ok

直接搵gmaz啦 岩岩係佢度紋完 好可愛

巴打知唔知邊個師父紋動物最好？

紋身節 好似冇咩師父專紋watercolor既風格

今年好似好多都係傳統style

有冇巴絲紋開刺符?

有冇巴絲搵過nadi紋，黎緊去韓國，用IG，KAOKAO，EMAIL佢都冇人覆，點算

今日終於去左傾紋身
預下星期破處

我都係
巴打你用咩語言搵佢

紋乜呀巴打

等下次都試下去泰國紋下先

去邊洗呀巴打 洗完可唔可以講下洗成點?

想問下紋左幾耐先可以用遮瑕膏（勿屌 為見工）
定係冇限幾時 隨時都用得？

「凝」
關自己職業事

我都想紋類似既毛筆字，紋自己個姓，但唔知紋邊個位

4800咁抵 我好似比人呃左咁
1380一次

等佢甩晒焦先會好啲 一星期左右
畢竟卸果陣抹會磨擦可能整甩啲焦

Ok 唔該晒巴打

寫實風定卡通？
香港紋寫實風一定搵murklai架啦、國際級水平wo

英文啊，但女朋友都會識韓文，但係read 都冇read
對上一次IG留言都係冇人覆，但有個鬼妹話佢做中介可以透過佢book Nadi，個FB group 叫inked korea，岩岩send咗request，如果搵唔到nadi 就搵dokgoloco

想知你地洗左之後既效果

有無巴打去過紋身工房(SOLO TATTOO HK)
感覺好似唔差 想去紋JAPAN STYLE既野
有無其他好選擇

我有個紋身都係紋身工房紋,唔錯
日式野你ig搵ki210

唔該巴打

有無人紋過Vince 咩價位

香港有冇師父紋呢類
同埋望圖 線幼會唔會好易化？

來緊會去大阪，有冇巴打有推薦，咩風格都可以，想係當地紋一個

終於Whatsapp左Jimmy想約時間傾圖
不過未覆

denniswongtattoo

呢度無咩人研究大圖 合埋眼諗起好似得murklai,ki210同wawong真係夠哂班出國際展覽級數
btw依家book murk紋身超難 想搵佢炸埋隻腳

香港紋身師睇唔啱
有機會嘅話會搵dotstolines

我上個月搵佢傾 約左十二月

如果想由腰紋落大脾 係咪要除哂衫褲
咁樣男搵女紋會唔會好尷尬

排到12月咁耐
你係wtsapp佢定點？
Rtb話上去前一日通知佢就得

Whatsapp問左佢幾時得閒傾圖
傾完圖就約時間 係呀 排到十二月

12月。。有排 我依家約話唔定到下年

Jimmy 係要排半年左右 我上次搵佢都等左半年

應該要啦我諗 不過都好既 多D時間諗下個圖想點紋

本身諗緊搵jimmy定babyshoe嘅，最後揀左jimmy

可以睇下 galaxy tattoo hk

黎緊九月會搵yeeki再紋
主題係曼陀羅+藏文咁

問題黎啦！我前臂內側（人地割脈果頭）兩隻手都full晒！巴打們有冇好提議紋邊個位好

呢個位都有諗過既

呢個位細圖真心唔好睇！

鎖骨對落 lin頭對上既位？

有冇紋過

我有肥仔奶😂會唔會立體得濟！

Ki210呢排啲作品好多龍
比較鐘意牡丹x錦鋰/貓xJapanese waves

一係腰 一係前臂啦咁

你覺得呢？
佢紋啲線唔會好似你張圖咁幼

前臂已經係咁

後頸？

bookmark定先
忍緊手

有紋過 ok啦 啲color爭少少

前臂對上個手臂內側點睇

我都想炸手 但係做野經常都會曬，怕紋完一年半載就變到化哂

買防曬手套

燒焊佬成日彈到隻手

又無咁誇 唔會一年半載

之前返工搭𨋢嗰陣見到有個女仔個上臂有一個藝妓嘅紋身

類似呢啲咁,想請問下咁多位ching
香港有冇邊位紋身師有紋開呢類畫風或者風格
爬過下文好似karlhtattoo,chiuman_emma同denniswongtattoo都唔錯
ching們有冇多啲介紹

想紋但係唔知紋咩好

真係半年，約左1月

5月紋 勿相認

邊個

好正喎

李寧

好鐘意呢種風格香港有冇邊位紋開呢款，求介紹

應該chiuman_emma，對呢種style 紋身師唔係幾熟

睇睇先 thx

有無人搵過girlstattoohk? 第一次紋身想紋右手手腕 細細地幼線

想紋一段字係肋骨位，巴打們有冇師傅推介？

睇撚左第一頁未啊

想約個artist紋身 email佢大概要講咩
同埋想問下個流程係點

黎緊想去babyshoe到紋

我都是

想紋呢組字落手腕 有冇師傅推介？
Rip Chester...

都係夾時間 講下你想紋咩
最好親身夾一次圖
你有咩想問咪問

我遲下都應該會紋chester上身

我遲下都會紋我個名上身
Rip chester

點解seanting 咁勁但ig咁少like?

你個問題咁無聊
like有幾緊要？

有冇ching可以解答吓
第一次紋身真係唔係好識

知名度黎架
你幾可見一個好撚勁既好少like
又或者好廢既好多like?

上ig 搵參考盲選嗰陣都會睇下like 數

有冇巴絲打搵過去過韓國紋身，用KAOKAO定用EMAIL

睇作品架咋喎
你見到多like個啲 可能比過網媒炒過
其實你覺得勁咪得 你鍾意佢作品咪得
明眼人一睇就知夠班未
唔洗用呢啲野判斷一個tattooist

就係知佢勁先唔知點解

咁你覺得佢要有幾多個like
可能客群偏成熟唔多玩ig 好多可能原因
但唔洗深究啦 用like黎揀無乜意思

最緊要岩自己style 啫

有冇紋動物嘅紋身師推介下

一直有興趣，但想問下巴打
上網睇大型紋身要分幾次紋？

black work eugenel_tattoo 都幾好

你直接搵其中一個拉，約下人地傾圖

Hello好多LIKE
快去紋

有冇巴絲打紋開刺符?

呢個係我上個月刺既

睇有幾大
背個啲起碼5-6次

小清新hello tattoo?

我都有個蝦條

預排一年以上

月頭都刺左個拉胡天神

其實刺完係咪好多野要戒？

我想問下呢幅圖 呢個size紋左幾錢

大家覺得圓形既圖紋咩位比較好
利伸：瘦底，諗過上臂但係唔夾

圖既左邊3000！ 圖右就改過既2500+2500

唔該巴打 儲多少少錢應該會去紋第一次 好喜歡呢種風格

Yeeki真係正到不得了

唔可以食楊桃
唔可以吐痰落馬桶

黎緊想紋腳
但我本身係多毛人黎
我驚紋完生返d毛出黎會搞到好柒
因為對手個d紋完生返毛都已經有d怪
有冇手足有類似情況

長袖嘛燒焊佬

一定會

對手個d幼毛已經搞到d紋身怪怪地
紋完對腳d腳毛生出黎真係分分鐘睇唔到個紋身

我想紋手腕 細細個 有無咩師傅手勢好又唔洗排太耐 10月就唔係香港

原本諗住搵hello 個anzo 不過好似好多負評所以卻步中

咩圖案

想紋紙鶴再用虛線寫隻英文字母 婆婆早排過身想紀念佢

gasol

Thanks巴打解答

性價好高
星期五炸手最後一次

有冇建議 ，幅圖直徑大概9cm

瘦底前臂腳頸呢d位適合d我覺得

而家考慮緊腳踝對上既位置

我都係瘦仔
紋晒係上臂，下臂就不了太瘦，遲下紋埋內側

瘦仔紋上臂好易出事, 反而前臂/炸曬成曬手型棍

我上臂有紋，不過係內側，感覺唔錯，前臂我反而想留番黎紋其他野

內側個感覺係咪爽到hihi

瘦仔好似炸哂正啲

緊係 淨炸前臀都正 男淨紋上臀得大隻佬係好睇

有本難念的經 咁簡單解決到就無煩惱了。但都應該會11 12月炸手了，化就化

巴打們你地紋開咩style

有冇人有激光脫過紋身

畫線個下真係爽

上左癮 依家但求比針拮

以前都唔明點解d人會紋身紋上癮…

有冇紋人像素描既紋身師推介？

hello
新手下海
下星期約左上去st_tatto傾design
應該都會係佢度紋

有無巴絲之前幫襯過？覺得質素同價錢如何

有冇睇第一版？

質素香港一流級數
搵Sean , DenFok, 定華仔？

覆我o個個叫ALEX呀,都幾好態度

細佬is good

我想問一下紋完有冇試過起疹
會退嗎？

ps.已經去睇咗醫生

Lm

會唔會紋得太深都會咁？冇戒口 ？

有冇圖

應該係敏感，好似多汗會加劇敏感，我之前都係咁，搞到d色淡咗好多，最緊要忍手唔好搞d焦同埋搽下消炎藥

Btw大家開始book紋身展 d artists未，今日wechat咗個台灣紋身師但未覆

係～感謝師兄指教
我依加戒口戒酒戒夜訓戒運動，再想請教一下你嗰陣時有咩要訣呢？
同埋哩d係咪會消退的，謝謝 🙏🏻

盡量少哂太陽，我果陣搽咗d皮膚藥就退

冇曬太陽好耐，加上怕曬
聽日再去買d皮膚膏先
thx師兄 🙏🏻

今次出疹出到手腳都有 。
跟著打俾個師傅，佢話哩d情況常常有，佢話做我炸背炸得太密，一個月3，4次（每次7、8粒鐘），嗰身體消化唔到咁多顏料同休息，跟著就叫我一個月2次就好了。
佢咁講又岩嗎 ？

請教各位巴絲

未紋過身

想紋 (本來無一物) 係個背到,毛筆字

有無師父推介?大概幾錢?

謝謝

HonCheeeeee

岩既，我覺得1個月1次就夠

其實一個月一兩次已經夠

利申 炸手 一個月一次

紋人像首推murklai啦，國際級水平無得講公認
香港行出黎析別度最高師傅 我身上有3個搵過唔同師傅搞、最後搵murk就返唔到轉頭 最慘係佢周圍飛比較難約，但紋身跟自己一世、尤其寫實類既野，一定要搵最好

紋英文句子係咪是但去一間都得

睇手勢

唔好去北煲金就好

有冇介紹

早一兩版我有問過同一個問題
巴絲話去百寶利個類搵既都可以（唔好搵學徒）
到最後我個句係搵左bigsammi紋

你地紋都係紋咩位多
本身左腳後跟上少少紋左字
父母冇咩出聲，但睇得出佢地未係好接受
但我已經少少紋上癮
想紋住D唔顯眼位，等遲D佢地思想化少少先再紋暴露位

第一個紋左右手大動脈
然後右前臂
跟住炸左手

期間不停比老豆老母屌
不過佢地都係屌花哩花碌
無話真係好有所謂

因為我嗰行可以紋身

其實我最想紋既唔係手手腳腳
而係成個背

新手一問，香港除咗59邊度有美式傳統/ old school紋身師

想問下我呢個情況係唔係無機會紋身
做緊體力勞動既工 基本上一做野就出汗出到濕晒
一日沖4次涼係基本，番六日
而且係手停口停個種，無得話唔番工比皮膚休息

但係要諗紋咩位好煩
驚見工

starcrossed tattoo
the company tattoo
mst in black

or 留意住唔同紋身舖啲guest or tattoo convention

建議最好唔好 一係你就等放假前去做
起碼抖1個幾星期
真係要紋嘅 紋小腿可能會好啲

私心好想推薦埋台灣house.tattoo
佢d old school 好靚
遲d 會去台灣搵佢紋old school 女仔

諗到紋咩但未諗到紋邊? 慢慢諗清楚 始終跟你一世

係呀 兩句唔知放咩位好
腰側又好似好怪咁

唔知係咩事，好辛苦
我紋完背1個月左右，都唔係第一次紋
依家個圖成日無啦啦就好痕，有幾粒野係上面
一掂就仆街，好似比蟻咬咁停唔到

你look返上面睇下，我都有哩個問題

依加食緊藥，藥房配的
希望快d好返

手勢問題

好返之後去補下拉

上網望多D類似既圖先囉 再諗一諗自己鐘唔鐘意

啱啱同咗師傅講 好番會約時間再去

想知可以點救

做潑墨底，睇落冇咁顯眼！-

想臨離開英國前紋返個身 但又睇唔啱心水紋身師，揀圖紋好無

下 但佢應該本身唔係想做呢個效果架喎

我都忍不住留言笑一笑

紋山 有邊間好推介？
紋幅17x 6cm 左右

認真答你
你一係加粗一係加效果
如果想keep粗幼純粹實色番係無得救

遇著呢d 師傅真係喊三聲

揀flash?

推

咁就一世

條尾都搞禍左啦

我好番之後會加粗 師傅自己揀

加粗我覺得成個圖案仲怪 都唔會係你原本想要既野
呢個咩師傅黎架 紋到咁

北煲做咩事

我指果條線會 可能係我第一次紋又緊張啦 唔紋都紋咗

你搵個好既
填滿佢仲好
有質感好多

其實想喺tattoo con紋身係要book定可以walkin架?

兩樣都有 depends on個紋身師
穩陣就book左先

瘦底上手臂紋咩會好睇

有無人試過係泰國紋身？

其實未必100%關師傅事,
有時皮膚有小小康復得唔好都會.
即係你擦損左, 有機會會有少少疤一樣.
同埋佢都只係一丁點而已...
唔洗太緊張....

新人lm
今個月係瑞典紋左個old school圖 好鍾意

係啊，諗緊circle London 定sang bleu 好
或者巴打們有無好介紹

如果想紋呢種風格，香港有無好介紹？

黑月幫到你

各位CHING 小弟第一次紋身 Nightmare Tattoo 呢間野得唔得

黎緊整呢個係腳

幾好，個師傅幾nice，肯同你有商有量，做到雙方滿意～

唔好水人喇

係 好野黎

唔通有局部敏感

想問下bigsammy ok嗎？
因為我之前幾個都係好美國風，全部係starcrossed紋
第一次想紋呢種

紋身係你自己
唔係衫 唔係潮流
你問錯問題啦

circle london sangbleu都穩陣呀
呢排勁鍾意一個black work: louis.loveless
佢黎緊會去london

sammy 紋字好喇..圖就麻麻

Sean la diu

我都係勞動既工，其實無話唔得既，但最好唔好係關節位，你康復緊果陣係關節位好易扯爆結蕉啲位。

炸左半臂black arm

好難約

有型啵black arm

初初紋果一兩個有咩隱蔽位好?

上手臂内側

紋動物各位有咩推薦

今日紋完
破處初體驗

咩風格先得架

幾正

Nice

師兄， Sean 咩價位？

類似呢d

你自己諗喇 紋身一世咖大佬

好過是是但但搵喇
不過我通常都係搵外國師父黎香港注店先紋

想問香港有無紋身師係擅長以上兩種風格？

想問香港有冇類似 BRANDO CHIESA 個種風格
真係好靚

So far 香港好似無乜師傅做細圖做得好
啲線太幼好易化
但睇鬼佬係歐洲好多都做到你呢啲但唔知係咪執完相
之前聽啲師傅講過幼線其實好難keep
自己有一個幼線字紋身，對比起一個粗線嘅，粗線仲好實，幼線好似散散哋

都係個幾個啦 yeeki puiyee個d

紋玫瑰呢

mirmandaink

感覺puiyee 而家仲搵緊佢既風格，睇佢IG 風格都好唔同咁

YEEKI

我覺得佢啲野係同期香港紋身師黎講算做得好
見好多人就算出左道好耐都會轉風格
單獨睇quality 我覺得ok

quality 唔錯，搵佢紋過字，嗰陣用幼字，但而家見佢用粗字，感覺好睇啲
題外話：同埋puiyee好似設計出身，但身上冇紋身(好似係)

多謝咁多位 等我問下價先
第一個紋身 應該要預幾多錢到？

Puiyee 新出個紋身，條蛇幾靚

請問有無巴絲搵過nadi紋過
9月就去韓國 係ig & KakaoTalk 搵佢都無回覆

好想紋呢兩個圖係左右手到，香港紋身其實有無話集中係邊個區，我同事叫我去深圳到搞我始終覺得信唔過

旺角百寶利
又平又方便，好過返深圳

諗起情侶史迪仔

係喎真係靚 不過排佢要半年 不了
回返上面巴打 紋字預1000-1500, 圖2-3000 palm size

回上面巴打，左腹淨字1500

IG 搵yopickles，唔知佢係咪韓國紋身師agent
我都係EMAIL，KAOKAI，IG都冇人應機
我約十月頭，佢話最快今個月通知我係咪約到，聽講Nadi 仲未open 10月schedule

如果得1萬蚊budget 係咪唔洗諗炸背

儲多d錢先諗

3萬至4萬度

1萬炸小腿

炸半臂都未必得

好驚會自爆
但係太鐘意呢個，要share下

Nadi 紋過,但都係佢黎hk紋
佢係完全唔會覆嫁

一睇就知係rich d野

想紋old school style有冇推介邊間

追post

唔該唒你阿

1年前係IG message 佢覆過我，叫我用KAOKAO，但KAOKAO完都冇應機

可能真係要去紋身展先搵到佢

我係佢粉絲

佢今年黎咩?

冇，就算黎都好似剩係去59tattoo

好正啵師兄

唔錯喎！ 有冇ig name

Starcrossed

其實我想知佢黎hk個價同korea個價會唔會差好遠
Hk 呢邊點都要俾人食

請問搵過yeeki紋既巴絲 ，佢whatsapp一般幾耐到覆？
已經成個月係咪正常
因為追post都見到話佢覆得慢d

我前幾日wtsapp左十分鐘就覆
好快就book到十一月生日正日果日紋

佢準備去俄
應該返黎先理你

韓國平D

想紋書法個種
有冇推介

呢度多唔多巴打幫襯佢地
好似幾正

遲下應該會炸手臂同小腿
諗住唔同屋企講

我都想紋腳
但中意著短褲，屋企一定問長問短，唉

就係著短褲先要紋
好彩我屋企啲男性全部有紋 仲幾誇張 應該唔大問題

咁唔怪之得啦
雖然我腳都有隻細圖

想問下有無大大有 Tattoo Temple Joey Pang 既消息？
事緣我之前落左訂，但就好耐無再收到佢地email，咁就主動問下佢，點知完全聯絡唔到。
之前email聯絡開既Chris已經離開左Tattoo Temple，舖頭電話就已經cut左，ig都closed左，上網睇，有好多外國遊客都話搵唔到佢，有人甚至係特登飛黎香港先發覺搵唔到佢。
宜家好擔心

我想知差唔多一部iPhone6咁大既十字圖案大約幾錢
同埋有無好介紹

圖都冇 好難幫你

自己又唔講咩style
又唔睇下上面有冇師傅啱自己
個個師傅唔同價點答你

想問下想紋日式鯉魚係全隻右手，膊頭到手腕
大約要幾耐同分幾多次紋？幾錢到？

直接問紋身師傅拉

想知一下個預算

其實你自己直接問你想約既師傅， 個師會答你幾錢個鐘同埋大概做幾耐， 到時你就自然知道個預算

有無人去泰國紋過經文?

想知x2 ，有人紋佛牌，紋符個d

渣啲嘅師父 6000
中等 10000
日式專業 12000up

推介你同伯母一齊追左post先

黑灰搵murklai啦、仲要紋骷髏骨唔洗諗
自己上佢ig睇，真正國際級數
老實講香港出到呢種級數好驚人

Fungtattoo
bkwok@galaxytattoo
Ki210

差

Josh Lin /Sean Ting

Big sammy

Story tattoo tino

走咗出國load啦佢 啲紋身都唔值個個價 又貴又唔特別

想紋一個類似咁樣既size同圖案
但因為未紋過身想知大概要幾錢
大概數都ok

佢似係著左草多過出國撈喎，無人知佢下落

遲啲去韓國旅行順便紋埋身
仲要係女師父 好想比佢吉

Nightmaretattoohk ？

邊個?

無知一問，紋完身撞損，譬如石地剷波咁，個紋身係咪會甩？

貴真係無乜上限
個啲神枱級嘅要排幾耐都成問題 可能等到唔想紋

我搵yeeki炸心口都係within 4k
宜家紋個身有無咁貴呀

咩師父收咁貴 講黎聽下

有無人去個 Nightmaretattoohk ？

講到明係nightmare仲問

新post留名
最近想去紋身 好有用

上個月紋身都有個師傅講開佢，好似真係人間蒸發咗

其實由佢之前啲partners出哂黎自己開鋪開始已經冇follow佢啲野

有冇人知紋手背係咪真係咁痛想紋手背

想就去做
每個人感覺唔同

好

有無人一唔開心就紋身

岩岩紋完小腿後面，好正

推多次

Oldschool野黎 唔太出名 但絕對高水準

巴打一定好有錢

手勢幾好喎 啲龍好靚
但其實係日本紋都唔洗咁貴 之前去日本紋身個陣了解過
不過主要係你覺得值就ok

高質

想求意見
我朋友推薦一間係台北叫伊比薩刺青嘅舖
想問下有冇人有試過

想紋一個大啲size既十字架係側邊肋骨位
但睇好多紋身師都比較少呢類型既作品
有冇介紹邊啲紋身師可以試下

上面sean
但你預貴同要等下
但係值既

我想紋上面既圖 下面既位置同size
貴係大概around幾錢 有個預算先都好

呢樣你不如直接聯絡SEAN可能仲好
通常都係咁做比較好

有心既就whatsapp
約一日見面講哂你想知既野
利申破處作Sean

想紋隻眼 類似係all seeing eye但係無左座塔 頗為真實既畫風 眼珠係淺藍色既 大概係胸口位咁 搵邊個紋好?
上ig見到sense tattoo好飲唔差？有無人指教下

YEEKI 覆話''The next booking date will be available in the coming November, Consultation appointment will be opened in September.''
係唔係姐係9月先再搵佢

想紋個polynesian係呢個位 大概咁既size
around要幾錢？

同埋有冇咩師傅推介

呢幅圖真心紋得好差
你預3 4000蚊
ring the bell

你中學畢業未
係

我見上面有巴打話好快 book 先問下

你估你9月先搵佢
個consultation 仲會唔會係9月?

因為我諗住下年年中先紋 所以諗住打定底先
同埋想學車 學生哥要草下錢
咁我下年先問下佢
Btw 唔該晒咁多位巴打

個message既然打左9月先再開返 咁宜家就咪搵
都要等架啦

我都覺好差 但求奇搵張圖用下
咁岩又岩我想紋個位

佢都係咁覆我，但係之後又俾我約實日子
之後有朋友知我約到，再問，又俾佢約實

thx bro 晏d 問下先

walk in紋咁勇....

分享香港最貼近國際級數黑灰師傅 murklai

有無手足26號會去mofo紋身
心思思

普通料

國際級

佢年尾會去mofo!!

打手

有冇人洗過紋身？

真心唔明做咩成日話佢國際級
好普通渣喎

唔係化😰咁都普通！？請問你地邊位大師紋開、介紹返丫
人地全球走緊tour紋喇仲盲反

真心覺得普通就盲反 你未貼佢之前我連佢係邊個都唔知點盲反

係你盲撐咋啩 定係本人嚟賣廣告？

係囉 realistic大把人做 你係紋身展行一轉就知
唔係話佢差 係無特別姐
個人比較鍾意啲有融入自己style嘅tattooist

補充 啱啱睇左佢ig幾個作品 5月尾有幅negan我不敢恭維
同埋去唔同地方參展 大把紋身師都做緊 咪吹到好勁咁

唔明咩事佢係咁吹奏囉

紋玫瑰有冇介紹

咁

你未講佢之前我都唔知佢邊位

邊到有玫瑰？

不過佢一啲oldschool 一啲素描 有啲怪

好似karl啲style再黑白

膊頭

點睇

Karl new school
不如搵59

再搵過張圖喇

但佢膊頭上面真係karl個隻
59死撚都唔搵 啲圖咁差 一來抄卡通公仔 二來畫到學師咁都夠膽收到貴一貴 唯一可以話佢好就係日子有功 啲線同color都得

每個post都唔過1千k like既國際級

我覺得59算進步左 以前果d真係柒撚到…

59收得貴係真既 但算係咁喇
Btw
睇唔出邊到似Karl啲野

算係咁 ....佢畫啲人樣"咩"嘅
總之我點都唔會推介人去紋59

膊頭個朵玫瑰new school黎架嘛
karl del曬以前啲相 14年個期佢做啲玫瑰幾乎朵朵都係呢個樣 不過宜家佢加左好多其他details落個圖到 同埋無乜做黑白 所以正常你都唔會覺佢有做呢個 只不過如果講meet到呢個要求 我會覺得係佢

講句公道
唔好用有幾多LIKE去評係唔係大師..

講LIKE
HELLO贏哂, 佢係咪大師?

話59 ok 同埋想去59個度紋嘅
你地參考下先 啲字咁撚柒都有

agger

2年前剛紋完

2年後的今天

你鐘意覺得合心水先介紹

靚呀 有冇名

thanks all

咪就係Sean
第一頁有.

其實第一頁係所有巴打過去2~3年來的心血結晶,
無HARD SELL全部有實質野比人睇的

理性討論,24歲仔,做緊可能係連登仔最憎既職業 (非香港), 想炸左個背,已經問準左屋企人,但係未諗到紋咩。有無巴打有推介,只可以紋著制服姐到既地方,諗住年尾返香港紋

諗到紋咩再上黎問 始終係個主題
乜都冇點答你

紋身都要人幫你唸紋咩…狗真係係蠢d

聽講nadi 12月會去59，睇咗NADI個LIVE

可能我打得唔好,意思係鋪頭,唔係圖案

想搵佢整多個

小弟得米六,瘦削

紋身會唔會似小朋友扮大人 ?

你紋身紋比其他人睇?
係因為其他人而去做?

黎緊去澳洲搵呢個畫手

粗體 羅馬數字 有無推介

爭啲喎 啲shading好矇 oldschool隻猩猩強差人意
師兄小心睇圖

我個大公仔就係５９紋
不過係我俾圖佢, 佢照做, 所以好好睇
嚟緊想紋多次卡通, 諗緊去59好, 美富定 AMAZING好

佢做卡通同粗線就好
做呢啲佢真係好弱下, 同埋有時都唔知係佢定佢啲學師做

karl真心覺得唔錯
利申 美富打手

因為想紋迪士尼向ge嘢
但兩間都小見有呢啲
大家都偏向做創作自己嘢多
所以我都唔敢肯定

佢呢個都係粗線喎(其實全部都做粗線既)
同埋梗係佢做架啦
畫功底佢真心仲弱過好多學師 所以最叻咪照住個卡通畫 一加自己啲野就出事

係，以前都想搵59紋，但見到啲畫功真係

本來想搵呢個，佢爆哂

我想整呢類，所以應該okay geh

前幾日59紋 個人覺得唔錯

搵nigo下話 講清楚
隻羊...形態欠佳

隻羊樣我自己想咁架

其實59tattoo啲人真心麻麻
特別係個ash 啲直線真係笑死人

Ash就收皮啦
反而mofo越來越好
除咗新嚟個幾個 好似係

honchee啲書法野睇落ok呀
karl條女同gmaz都唔係好得 其他人唔識

亞chee是好東西

_nyyt_我覺得都算好
睇住佢由59走去mofo，啲作品進步咗好多

阿池好撚正呀

其實你睇佢啲作品都知佢創意麻麻
但香港做粗線卡通基本無乜得點揀
穏穏陣陣俾圖佢做咪幾好

gmaz 多數做卡通
好小見佢做其他

除左創意差 畫功先係大問題 你肯練嘅就唔會比人話樣衰
咁當然佢有佢做得好嘅地方
但如果一個紋身師連最基本都未做好 我認為無資格
淨係跟圖做嘅 唔好得去邊
我寧願要唔紋/等一個更好嘅紋身師 都唔會浪費一個位

gmaz啲卡通都幾得意 不過技術有進步空間

百貨應百客
你話佢好差, 佢又唔係但仲有好大進步空間
老實講, 我無自己圖我都唔敢搵佢
一來佢做啲嘢好重口味, 二來我睇唔到佢風格係想點

無可否認香港啲紋身師其實風格都大同小異
我個人就專注搵卡通向
發現做香港卡通好多時都係惡趣味, 一係就無咩諗頭
唔知係市場問題定咩

佢啲卡通好有自己風格
啲配色係幾舒服

are u sure?
可以用IG BOOK?

香港啲紋身師風格都算多元化
建議巴打都可以搵下香港以外嘅紋身師
我有時都會去下旅行順便搵人紋 例如日本呀法國咁
或者等下啲guest 就唔洗限死自己搵香港個d

X2 我都鍾意旅行紋身 而且全部都紋得好好
好耐都冇幫襯過香港人 覺得大部分都好參差 有質素既又串過馬撚 不了

巴打們有無美國紋身師介紹？黎緊去la諗住整番個

agger 我都好耐無搵香港人

dr woo!!!

邊個串過馬撚？揾幾個算高質既都幾nice 好吹得
可能我好彩啦

我本身背脊紋左個英文字 黑色 一隻手板左右size
依加想用彩色潑墨cover哂成個佢
呢個方法可唔可行?

一黎就boss 級
dr woo 個期唔知要排幾耐

搵香港就純粹方便自己啫
我其實都FOLLOW咗好多外國紋身師
但9成都係美國同西歐, 只能說句那有錢呀

你話要卡通向 可以推薦一個日本嘅
en_ddtw
我自己有紋過 覺得佢真係做得好 同埋日本都叫近

多謝巴打先
啱啱睇咗佢IG, 佢啲用色都幾沉實, 未必啱我想做啲圖
同埋佢紋個隻snoppy好搞笑

韓國我都睇中一個hugotattooer
不過佢做開黑白, 我有啲十五十六搵唔搵佢

但未official 講

hugo我都有follow，啲圖好可愛好正

佢啱啱做隻布歐超正
啲線落得勁靚
同埋佢做無面人好過好多其他artist
啲陰影位做得好出

個隻布歐勁cute

拋磚引玉想學野，其實點先叫客觀既靚呢

好似JoseLopez咁，好多人搵佢紋even fisherman lok，最低消費USD3000，但我又覺得佢畫得唔夠「清」

清既講我好想搵juncha紋，佢啲sculpture好清楚好靚

所以想知客觀黎講，咩因素影響靚與唔靚呢？
紋得太完長遠黎講係咪又唔太理想呢會化？
例如紋完呢隻眼耐左會唔會濛啲呢？

等專家解答

Hk既sean ting?

個人覺得講靚係無得客觀 只有討論技術係咪到家
你擺個啲tattooist係技術上已經係好好

咁你張圖嘅"清" 其實係realistic 簡單啲講就係素描
你指嘅 "濛" 其實唔係真係blur 只不過佢係仿真嘅公仔 簡單啲講係好像真嘅美式漫畫

去到眼 佢呢隻同獅子一樣屬於realistic
紋完擺耐左墨水因皮膚改變個啲叫做"化"
但唔會因爲擺耐左 變左你所define嘅"濛" 原因係個風格完全係2件事

解釋得好好
我想問其實呢種叫咩style?

上面有巴打問點分style 費事quote啦 我擺條link比你參考

黑灰

PS - Sean 而家身處LA係joselopez 舖頭客串

謝巴打

咁眾想紋身既巴絲可以點樣去評價唔同tattooists既技術呢？姐係可以考慮邊啲因素呢

我可唔可以視圖一同二都係realistic而只係shading方面技巧不同呢？因為假設要兩位大師紋同一樣既圖，佢地都會有我所講既「濛」同「清」既分別，呢個分別係因為shading上既技巧導致有所唔同，抑或其實「濛」與「清」已經足以形成兩種唔同風格--realistic<->真既美式漫畫？

巴打講眼係同獅子一樣係realistic
但於我而言，眼反而可能近joselopez風格多啲，因為睇返lopez之前都有做過類似既眼，好似係
而獅子畀我感覺完全係佢別樹一幟既「風格」，太乾淨，或者學巴打講，太真太realistic

Juncha好正 香港會唔會有類似咁clean咁realistic既師傅，因為見好多even seanting對我黎講都比較黑沉/黑色範圍既多且偏深色

好充實既回應多謝巴打

首先你要分清楚呢2隻風格 style係無得拗
圖1 女人係illustrative
圖2 獅子係black and grey realistic/realism
圖3 眼睛係black and grey realistic/realism

illustrative同realism最大分別係前者出到黎係有outline 後者無 2個style都包括realistic shading嘅技巧

另一種嘅濛同清分別 真係講緊shading 正是你講嘅clean唔clean 咁就depends on個師傅鍾意點落

joselopez 2種style (illustrative/realism)都有做

明白，因為意識唔到圖1女人會係被分類為illustrative，咁圖1即是black and grey illustrative了？

恕小弟愚笨，「出到黎係有outline」既意思姐係講緊啲咩呢 圖2獅子好「滑」係咪就係冇outline？

有興趣學野

圖1我唔知會唔會再細分到black and grey 但係illustrative就無錯

出到黎有outline即係有描邊
你平時見到畫公仔咪有條邊 但素描咪無邊
只不過illustrative啲shading技巧同素描差不多
獅子個張無outline 好smooth係因為佢執左相 實物近睇唔會咁誇張
無論佢做得幾真 個底都係皮膚唔係紙唔係電腦 總有影響

可以

有無人知墨子是唔是唔參展呀？香港果個
我喺網站搵唔到佢名

明左，無描邊所以「滑」左

另外又想問一樣野

上圖入面左一既女面同右二既女面，我鍾意左一，因為冇咁「粉」，夠「滑」（sor又係滑 ）
有咁既分別又係點造成架呢？如果約到個realism tattooist，然後我想紋到左一咁滑，我可以點形容呢？

好滑又有黑白對比嗰啲好正
巴打有冇呢類realism tattooists好介紹

香港除左seanting我啱啱留意到呢個

呢幅作品好似ok，係我想要既野咁

笑
你要紋滑啲咪同個紋身師講想smooth啲 個potrait啲皮膚滑啲 唔好紋埋啲毛孔比我呀
張圖入面呢 係電腦圖黎架 像素問題咋嘛
睇實物就分別細

我自己係鍾意old school new school black work派 睇下有無其他巴絲介紹

走毛孔！唔該！

ultimate

無紋過身
黎緊想試下
想睇多啲呢類風格既圖
有無人曉

正！

好似年年都冇參加？
想知wtsapp或者email問下應該清楚啲

未紋過身，第一次想紋個年份數字，有無咩design靚

有無推薦artist

香港有冇人識紋 日本浮世繪風格？
唔通真係要過日本紋？

打字機ge字體我覺得靚

我！好！撚！痕！

上星做左第六、七個紋身

香港有無做呢種線出名既? jimmy睇左唔夠立體
less hunter就直線多啲

Sean有冇話約大概幾耐
因為想下年4月紋 前後時間都唔方便
想到時因返啲時間搵佢

如果想做類似呢隻cover邊間會好啲

你上呢度問不如直接搵佢啦....

有冇人知murklai點收費法

炸前臂大約幾錢

改得好靚

有冇人去過black cat club barber shop到紋過
好似幾靚

其實咁叫改咩 張新圖遮舊圖

唔知啊 我同佢差唔多不過係實色嚟 唔知得唔得呢 都唔知邊間會cover得靚

其實都係搵人，傾下做唔做到 cover up

有冇人紋過貓

有無巴打鐘意半寫實

我三個月紋左七個

其實bubblegum 都幾正 點解好似咁少人提咁

早兩日同honcheee傾完了，將會紋第一個紋身，好期待

想問下哩度有無人搵過mindpaint_tattoo 紋？覺得如何

其實心口唔紋對稱圖案會唔會好核突
因為好耐之前係右胸紋左 依家想紋個唔同style既係左面

搵個師父搵到灰心
佢畫完圖之後 我有啲位要佢改 因為同原來傾嘅圖相差太遠
點知佢改完一次之後 就唔肯幫我改

仲要我搵圖比佢抄

我隔年紋，有時一年紋兩個

巴打 排左幾耐隊?

Whatsapp完佢等左大約個幾兩個星期就去同佢傾，依家等緊佢畫圖

介唔介意俾佢電話我呢?thx

ig pm 佢啦

想問下呢隻藥膏要搽幾耐 個紋身開始甩緊面頭D焦

想請教下大家，小弟想紋自己隻貓，Q版。香港除左59同美富仲有邊間推薦？

tino story

想問下紋日式胸既有冇邊間比較好，
同埋大約咩價錢？
如果決定左搵果個紋身師
係應該先去一次佢果到傾圖，之後等佢出左圖再去紋甘樣？

who

佢都幾出名 係你地呢幾個post成日有人讚佢
所以我估唔到佢原來係咁
定係佢其實唔想接我個job所以hea我

Btw我最後冇紋到
佢將幫我畫嘅draft擺上social media招客
後來同佢爭論左好耐 我話唔想自己idea紋落人地到
佢都一直唔肯Del 過多一兩日突然就del了
希望唔係有人認左頭先del啦

開個名等大家留意小心一下都好

係youtube睇佢話係紋完頭兩日用，之後轉搽黑色個隻

仆街到呢呢d 開名啦屌

佢同我講話佢一向係咁做
我以為紋身界將客人唔要嘅稿扔返出去係常態添
同返個師傅講話唔得 好似好出奇咁

名我就唔開了 只能說佢個名係4個字嘅
佢以前就已經講過佢係唔鍾意人改佢圖
我以為佢係藝術家性格
但冇諗過係改得一次
仲話我係咁改唔尊重佢
我同返佢講 你唔理我意願扔個圖出去 先係唔尊重人

我追post見好多人都搵開佢紋同推薦佢
我唔知係咪佢一向做開自己圖 所以做客人要求激嬲左佢定點
總知感覺佢hea我
冇理由佢呢個級數 竟然要我搵返一樣角度嘅reference先畫得出個圖

4個字點估啊
比多啲貼士係紋咩風格?

SEAN

唔係Sean
個紋身師做開new school style

咁我好似估到了
出名好快手架嘛？

Karl?

K字頭架嘛係咪？

係 有巴打開左名了
其實唔想開 呢到好似好多佢死忠fans

我想問呢 紋手臂痛唔痛架？
同埋皮膚好易敏感既人 其實適唔適合紋身？

就因為你呢樣野我black list佢

我唔清楚我係個別事件定點
之前search佢都冇乜劣評
經過今次令我覺得名氣係好太可信

我好記得我最後同佢講 如果真係有人要左我個圖
麻煩你同返個客講返呢幅圖個idea係點來
點解最後被棄紋 睇佢仲想唔想紋上身

依家搞到我見到啲tattooer啲稿 我會諗是咪真係佢地諗出來

其實抄就一定
但係睇抄客定上網抄
抄10成定抄1成

唔改都唔係問題因爲個個客都改到滿意應該餓死左

但佢態度好有問題
已blacklist

想紋塗鴉既話，有無邊個推介？

手臂我完全無乜感覺，手臂內側就唔知

有冇人見過香港邊度有紋日本書家字
類似下面既字

咁我想問皮膚可以敏感既人，
適唔適合紋身架？

本身瘦底 肉都無個d黎
紋完心口 痛到飛天

有冇巴絲搵過marjunglm紋？
排緊jimmy又想紋多個
Marjunglm排得耐唔耐

同問 我都係想印日本書法

我最近兩個紋內側
痛到瞓著左

香港有冇hand poked介紹

我都想挑戰內側，之前有個紋身諗住紋內側，但係到紋果陣改左紋手臂

香港有冇邊位紋身師紋水墨畫個啲

第一次紋身 想紋類似嘅字體 一句句子加2塊puzzles係後面 有冇推介 前臂size thxxx

睇睇friday's tattoo

今日新鮮出爐，好滿意
已再一次做好自爆準備

想請教下有冇邊個係紋 實物 會做得最真最似
唔想太卡通
想做彩色

請問下想紋個動漫人物係小腿度
比較日系
有邊位師傅推介，同埋咩價位左右

中文定英文

中文推介 honcheeee

你 ig 揾佢，傾 design 個d啦

我都紋左般若
搵邊個紋

我星期日會搵佢落手紋

唔洗擔心，紋完一次之後上癮架

改左期，不過真係有少少緊張

紋d大路位唔洗驚既，好少事

Ross @starcrossed

上網見到個背好撚型
好想直接copy落黎

請問香港有冇紋類似依種風格既靚
爬晒成個post你地都好似冇講過依種

Thanks巴打

有個圖想做cover up
想紋類似呢種教堂畫，但好似唔多見有師傅做呢類style。有無介紹🙏🏻

有朋友做紋身師
一直都淨係搵佢紋
不過紋得太多 男朋友開始出聲

叫佢紋一個 跟住一齊上癮

佢同我一齊有紋左個嘅
但佢唔會紋好多

有冇名睇你朋友d圖?

gloriayee
mr.tattoohk

小弟心郁郁好鬼想紋，第一次想試細幅啲
最後簡左simba
只係想問呢種屬於咩風格？

有冇人搵Emma chiu 月尾約左紋半身

可愛

我都睇緊，想紋前臂

我係中國風水墨畫

Bb_tattoo 咁核突 點解可以收咁貴

我琴日紋左第一個紋身

特登去台灣搵大毛

紋得好靚 但我紋上臂內側 好難影到幅圖

咩黎

一隻狗嘅頭

岩岩讀完書 未有工返
最近打算想紋個身
但係未鼓起勇氣去問
想紋D有關烏既紋身

去紋囉，最緊要紋左唔會影響到你將來份工咪得

無盡紋身？

唔係啊
搵左大毛

我真係好鍾意個紋身

有冇巴打搵過yeekii紋
佢個風格好靚

冇人理我

前面個個答唔到你

但後者我估就每個人做法唔到
我都係今次紋完先知
因為今次我係台灣紋 我之前已經send過我想紋嘅野比佢睇
我問佢紋之前會唔會有圖睇 佢話冇 到時黎到再傾
我膽粗粗諗住去到再算啦
紋個日先知 我個紋身師係即場直接係我隻手到起稿
改到滿意就直接紋 好撚勁

yes
要book就快手

我係覺得 佢技術係有 所以先咁多推薦
兩年前我都搵過佢紋 完全無問題
態度呢樣就真係唔得 佢地班人都係咁 寸77
你呢穫係唔好彩嘅 夾圖夾唔啱
不過拎返個圖出黎問有無人要係好正常 好多紋身師都會咁做

個人覺得啲幼outline仲爭啲

horitsuki
7000up
應該聯絡佢約傾圖 之後佢會同你安排

岩岩問左1間..
手掌大小既鳥紋身
紋手臂近膊頭 3K5..
算唔算好貴?

新手唔識野

唔算好貴

係類似呢種既

想紋隻熊

呢個價錢係合理

想紋呢種 搵邊個師傅較好 同埋咁大範圍 價錢會大約幾多

請問呢一種算old school?

我想紋隻單字係手腕 加幾片花瓣 偏和式
第一次紋 應該只會紋一次
貴啲都無所謂
有無邊間推介

定其實呢啲order 間間都差唔多
睇左幾間都見唔到差唔多款

有機會有第二次

想係心口紋一行英文字
有冇邊個介紹下

第一頁

有無巴打知TOTATTOO好唔好
好似叫TOMI

我啱啱紋完第一個之後都好想再紋

但暫時未有野想紋
不過我相信到有野想紋個陣一定會再冇咁多猶疑

想問下亞洲人係咪比較難紋到咁鮮/淺色？
另外香港有邊個做呢種風格耍家？

有無人⼃

有無人去過飛騰學紋身, 想學

今次算係唔會後悔既衝動

睇岩左幾間個風格

想問下就咁比idea 定做埋圖會好啲
追左Post 見到有話照畫有啲唔做
利申 得初步諗法 未開始諗圖

not exactly

咁我要慢慢搵紋身師

929-101紋身展有咩睇法?

逐個逐個睇左 不過都唔係自己想紋既野

想去，但個流程係點？
入場後見到合適就可以即場紋？

自己帶圖去紋得唔得呢？

買飛去 最好第一日
如果見到啱嘅 佢會同你約時間
可能係即日 可能within個幾日
又或者會另外係出面舖頭紋(如果會留低guest spot/本地tattoist)
圖方面要同佢傾 有啲只做佢自己嘅flash 有啲可以根據你idea設計一個
自己帶圖比佢參考個方向係ok
如果紋一模一樣 我覺得無乜意思 唔洗特登入去搵
突顯唔到個人風格 (除左realism風格)

我想問出舖紋 係應該Wtsapp 定佢個溝思先
定去到先同佢講
Thank you

係紋身展入面搵到個啲 通常係個度你會同佢討論下
有機會係大家已經即場傾好 到時再約出去舖頭紋
呢啲無得講到好死 睇佢點安排

多謝資訊

想問下邊到紋太概依啲相靚？

呢張圖老是常出現

有無人搵過墨跡louis紋？
評價如何 諗住搵佢紋胸下位

新手上路 想紋呢個係背脊中間（中間隻羊想改靚少少 都係想要羊） 呢種風格有無推介？

Size 大約4寸 x 5寸 要幾錢 ？

求推介

有無人試過F_cheung有無咩評價 好鍾意佢啲圖

有無人啲紋身係晒同一間鋪頭入面紋 我懶得去第二區 淨係幫襯屋企附近果間

下定決心搵yeeki紋
未紋過 想紋右邊背脊膊頭對落 唔知要幾錢

我會搵唔同人紋

讀緊幼教紋身會唔會好不智

睇你紋咩位姐，
如果你份工唔容許你炸手
但你又想炸手嘅咪不智

除非你為紋身轉行啦

影響唔到份工為前題
利申 都係同行

遮到既位ok? 驚驗身果啲

幼教都會驗身

識人做呢行大腿外側有個大過手掌既紋身

有冇巴打分享下其他紋身師，紋類似依種風格既動物

我係同一間鋪 搵晒佢啲紋身師紋

ok呀 驗身係出面醫生姐
冇影響既 我自己係手腕

你點遮？ 我想紋句細字係前臂
唔該絲打

是但搵個都紋到 好似呢個質素3000蚊

其實都係睇自己鍾唔鍾意
有啲人搵死一個 有啲人會集郵咁集
我自己就係後者 香港至歐美紋身師都有搵過

位置唔係重點 size先係

yeeki真係收得好平

約左年尾搵佢炸3/4手 好期待

我果個係字 所以範圍唔算大
有時帶錶 著外套都已經遮到
前臂就應該難遮少少 除非真係全程外套

終於約左sean傾圖
不過已經排到下年

巴打幾時約嫁

我對tatto完全唔識， 但近來有興趣紋身紀念已故親人。 請問有冇圖可以介紹？

無 紀念親人要人地幫你諗咁仲有咩意思

樓上巴打個名已經答左你

呢個星期約

有無人知karl係咪收貴左好多

好撚型咩 你班柒頭

兩個月前紋完 岩岩見到有d細白點 唔痕唔痛 有無巴打試過？

我都有 我以為我自己乾燥

屌呢招勁
全身第一個紋完之後條路就暢通無阻

咁巴打點搞

好緊張 月尾book左 Emma Chiu紋半身 中國風

屌我都有，仲好撚密
應該關墨水事 我估
因為同一隻手另一個紋身冇事

想請問下要約幾耐

應該1-2星期就有 不過事前要搵佢傾圖 我係怕熱先月尾紋

鯉魚示意圖

諗緊淨係浪定加埋條鯉魚好

因為我老豆都有條 但係自己想簡單啲

千奇唔好

Same

啲白點係咪細細粒好似濃咁？我紋左成年間唔中都有，過一排會自己消失

鯉魚好型，但自己手臂幼如果紋完會好mk

我手臂好幼

點睇mirmandainks

有啲會有，試過jit佢出嚟
我5月紋 6月起粒粒到而家

想問紋呢種羅馬數字 大概幅圖紋身嘅2/3size 係上手臂內側大概幾錢？ 唸住呢d唔洗揾d出名 是但walkin都唔會伏

有冇人變過有關過咗身嘅親人嘅紋身?
爸爸幾年前過咗身 但由細到大都好掛住佢
好想紋一啲有關佢嘅野係身上面
但我地關係疏離到連佢嘅字，錄音都冇係度
已經唔知有咩可以留念

我諗應該係正常

相囉 如果無合照 咪拎你地各自各既相
叫紋身師紋埋一齊囉
不過紋身係你自己
最緊要你自己諗到咩野代表到你地就得

5舊都有

i feel sorry about that
但係我真係覺得你應該搵一樣自己覺得特別嘅野去紀念佢
唔洗一定要紋身 可以係其他野 亦都唔洗急住去做
最重要係個idea係from你自己 唔係其他人
因為過身嘅係你自己嘅親人

我有，紋咗個符號嚟代表佢，另外亦紋咗佢嘅字蹟

相囉 如果無合照 咪拎你地各自各既相
叫紋身師紋埋一齊囉
不過紋身係你自己
最緊要你自己諗到咩野代表到你地就得[/quote]
唔該兩位巴打
我會再諗下

月尾紋第二個

我都想紋呢類 諗緊手臂內側定膊頭好

有諗緊紋句字加semicolon project果個semicolon.
有冇人識？

想問下呢 岩岩紋左一個月
啲焦基本上甩哂
但有啲位會突起有粒野咁
係咪正常？

即係有機會個下重手左 傷到皮膚變左疤痕

係咪唔會有機會好番

就咁講其實唔知係咪真係呢個情況 都可能係毛孔問題
如果真係傷左 就應該都唔會去整佢
因為搽去疤膏會驚影響啲顏色
你都可以問返你紋身師有咩處理方法 始終佢搞出黎

Alexftattoo 有無人紋過？ 見佢紋字好似幾好

有無人試過李寧紋身？
好中意佢style,畫畫都靚
本人都好似幾型

呢世都book唔到

見佢話2017已經full晒
搶2018都得掛？

我都打算等2018

好耐之前搵佢 佢冇覆過機

佢成日唔覆人，好有揀嚟做嘅feel

尋日第一次試handpoke

原來香港都有handpoke artist

有冇多啲呢類紋身嘅紋身師介紹

@lesshunter_hk
佢觸執毛個結他手

初初以為handpoke係痛到傻，點知舒服到痴線。。。
利申：觸執毛fans

我都想係佢度紋
見到佢紋結婚戒指好正

屌 原來佢做紋身架

Book左Andy @ Crack88 紋人生第一個身，好緊張

我都搵佢紋咗個，不過唔係hand poke

9月尾10月頭去紋身展
第一次去，應該唔會即場紋，睇岩再約

有啲外國黎 你唔即場紋佢就走

紋身展係咪多數都會有flash架?

有 不過好少 同最尾一日機會大啲

因為唔知邊日去到,現場有無即日門票買?

有，但係真係唔好為紋而紋，真係要慢慢睇，因為有好多唔同風格，同埋有時你想紋，但人地都full booking

啲外國紋身師 個個都有本flashbook比你揀
我去左3年都有紋

紋字好呀

無辦法，想炸，要諗清楚先得

新手想紋啲小清新既花
香港有無邊位尼類風格既推介?

紋小清新 不如貼印水紙

各有喜好姐 我又覺得唔洗歧視小清新
好似個間乜野hello tattoo係做呢類

紋手指真係好on9

想紋耳
但係幼線會唔會好快淡色/濛左

之前紋圖都係搵開墨子ALAN,黎緊想紋梵文,有無邊位紋梵文師傅推介

就係小清新快淡 化 先叫你印水紙
3 4千 紋食指大細既野 你覺得值既就去

利申 唔知價

有冇師兄紋完已經好返囇，但係都會痕，r完有d線好似比蚊咬漲左咁
利申：已經三年都係咁樣

想問下 最近想紋手臂後面 但係好多粒粒(好多年 整唔走) 紋完會好明顯見到啲粒粒定會遮咗？有冇巴打有呢個情況

李寧係下年2018完全唔接booking

我會，紋左兩年間中都會痕，愈r愈痕

係咩？

我都係

佢ig講，巴閉到呢

佢講緊暫時唔接2018嘅booking，到12月1日先開始接呀

小清新萬歲

有冇巴絲試過或都聽過blackmoon
約左佢下個月
開始有d緊張

唔係咪等下囉 Joey Pang我都等左一年半

唔知係敏感定自己有皮膚病..
有時會好撚痕比蟻咬咁..

自膠 sorry

見你咁緊張，唯有講聲加油
都啱嘅blackmoon嘅質素係需要緊張啲

祝你好運

未紋過想紋呢個位
有冇巴打可以話我知會唔會好痛
想紋一句幼身英文字

你好怕痛？其實紋身你應該係唸岩唔岩手勢好唔好靚唔靚

First priority當然係靚唔靚
但因為未紋過驚自己一紋就打大佬
見上面有張圖show呢個位都好似係屬於幾痛
想有個心理準備

有朋友book到佢今年12月紋

聽講hello而家收好貴

唔使聽講啦
佢係收好撚貴又冇功夫

以上面張圖為例慢極都唔會過一個鐘，痛都唔痛好耐，除非你一開始已經出好多血

韓國有冇紋 幾何 / 指南針好睇

Greem 幾正啲圖

睇睇先

女仔想紋數字同簡單符號
唔花巧
想問下有無推介紋身師？

lisha_ho

人生第一個

d字幾靚 但d 拼圖既風格唔太match d字

我都覺 遲啲會去補色 但唔知點搞個puzzle 加番啲陰影會唔會好啲

就咁樣都幾得意既

媽咪就黎永遠咁離開我
佢留低左句都可以算係半句遺言既野 我想紋上身
本身學開書法 可唔可以我自己搵書法老師幫我寫句野 然後比紋身師睇 叫佢跟住紋？

可以 設計都慳返

如果伯母自己寫 連字跡都可以扮埋

Thanks

小清新界KOL 大把文青追奉 唔愁無booking
睇下人地韓國同style 就知佢哩間真係貼錢比我都不了

宜家做咩咁興小清新 利申約左 Emma chiu紋

有無人直擊紋身展

啲針功真係
幾年後啲幼線化左真係唔好喊

第一次紋身 想紋呢種有 冇紋身師推介

好普通都得啦

小清新界KOL
笑到gap gap 聲

同一類style嘅嘢喺韓國紋過後真係唔會想再俾錢hello賺

利申：有喺hello紋過亦都有喺韓國紋幼線嘢

係紋身展搵左個法國師傅幫我紋，幾好心機

一睇就知係blackmoon

今日去完個展，唔知點解無乜feel
之前去英國個個都幾high 覺得幾正

想問下啱啱紋完身
應該要搽啲咩cream?

個度有無atm?
同埋點搭車去最方便？

好pk

唔覺有，喺九龍灣坐小巴86定68去

第三日開始搽kamill隻Hand cream幾好

想問呢啲係咪萬寧都會有得買?

想紋呢類型 有冇推薦邊位紋身師？咩價位到？

唔係串佢呀屌

有，三十幾蚊

今日係紋身展搵左個賓仔紋
條友沉日black and grey 第三，今日第二
好靚

圖呢懂不懂規矩

之前紋左個wave係手臂
佢加左啲白色做陰影咁
依家啲白色位好撚痕
可以點搞

你地紋過最隱蔽既位係邊度?
我最近想紋個細圖係大脾外腰落少少

之前已經出過兩幅，再出真心驚自爆
之後失戀有係到叫過春，而家自爆驚俾現任起底

第一次

想問肥婆紋完身再肥個圖係咪會走位
好想紋但驚遲啲再肥個圖變大就死

彎嘅條線

啱啱睇又唔覺有

不用想太多 邊個咁得閒
我一幅圖都隨時比人認到

你個人向前stretched , that's why
resting pose 直就得啦

今日出大陸破處，好撚緊張

紋身展咁快完左

之前有問過日式胸口，想問下墨跡刺青好唔好，想攞下意見

日式 不如試 DennisWong , 墨跡我覺得太香港味

ig : ki210

搽野 忍住唔好R呀

可唔可以睇下

呢個我都有睇過，不過覺得個風格唔係太岩我

有冇人搵過韓國gara_tattooer
Ig搵佢仲未應

精彩回顧

想紋一幅咁既係背 有咩師傅推介下

胡仔？ galaxytattoo

訓前推一推

睇過幾個日式既都冇邊個比較岩
就係墨跡既fung合我心目中果種風格😂
巴打們多數第一次紋或者每次紋果時會做咩準備？
通常都係落左訂先出圖，
如果出左圖後個風格唔係你想要果樣野咁點？
巴打們都係主要睇果位師傅之前既作品去決定搵唔搵佢紋？
新手想攞多d知識，原諒我好多問題

諗住呢個一兩月破處

想請問下早兩日紋完小腿
但家陣腳眼位腫到好似豬䐎咁 （腫嘅地方反而冇紋身)
是否正常

敏感

點解決
係咪關戒口事，當日紋完之後就去左飲酒
好驚影響到幅圖

嗰個禮拜係唔飲得酒架
如果唔係紋身範圍 搽下類固醇藥膏先

準備好你個idea 盡量詳細 有參考都ok
跟住約傾圖 到時落訂
出左圖唔滿意可以小改 如果真係好唔啱 代表個陣你交代得好差/搵錯人 要記住你都要比啲發揮空間個紋身師 佢無可能讀到你心做出一個同你百分百理想嘅tattoo
主要參考佢之前風格 再加自己主題入去 例如 燕子
因為你搵一個紋身師 係要透過佢個人風格去表達你想要嘅野 唔係要佢copy一樣野出黎

Ok
多謝你嘅解答

我諗係正常，我手紋七分都係成隻手腫，過左一個禮拜正常就消晒腫

聽到你咁講我都放心d，thx
今晚繼續飲酒

師傅有冇ig或者contact

收到，唔該曬巴打
解決左我好多問題

12個鐘後就去紋第一個紋身啦 緊張到訓唔著

紋完就知其實比想像中唔係好痛，之後就會有第二次

想做紋身師

我紋完啦～ 紋左3個鐘 真心唔痛 好滿意 好靚

圖

唔啦 我怕醜

巴打畫咩style多

如果想紋個地圖有無邊個好介紹？

想紋第一個紋身 由細到大都想紋
屋企人從來無反對係驚自己三分鐘熱度
想問下搵babyshoe紋字點睇
見佢d作品都好啱自己心水

佢d 字幾靚，英文ge話

紋英文啊
中文驚唔襯自己

新手想破處
紋geometric類既狐狸 拳頭至手掌大細
係側膊或後膊 邊度冇咁痛
有冇巴打有師傅好介紹

傳送門

召集所有紋身愛好者(4)